聖誕節係街派穿窿condom有冇得諗

有，絕對有

因住有報應

一拎上手就知有無被人拮穿過喇

之前有人試過，我同女朋友行過果陣我以為派糖拎左一個 拎完先知咩事即刻比番佢 女朋友仲笑我曳

到底係幾撚憎人一pair pair先諗得出

究竟平安夜派定聖誕派好啲

世伯伯母當年係咁先會生左你出黎

隔離post睇到，覺得要發揚光大

好似犯法

你明白點解九月咁多細路出世就因為呢D仆街唔小

就係準備入果下先會拎個condom出黎
見到穿左都唔知仲扑唔扑好
利申：青頭

派冇穿嘅係咪謀殺

我意思係
樓主話係街派拮穿condom
當係條街拎嗰陣
一拎就知有無被人拮穿過喇
點會係留返扑野嗰陣先知

用下你個腦

大把女仔食避孕藥la傻鳩

樓豬青頭

其實你利唔利申大家都知🙂